我愛bob叔 bob叔612見

我宣布我此生最愛香港Youtuer BOB叔！

話人6月9出去飲咖啡個個死撚左去邊呀屌你老母

youtuber

去補下血都俾人屌

香港第一youtuber

講真好似佢咁有錢嘅人，大把都拍屎忽走人
但佢都繼續抗爭 真心欣賞佢

真係好值得欣賞

佢咁有米都企出黎 真心服左佢
bob叔你好野

如果多啲公眾人物肯發聲就好了

係維園見到bob叔同馮小姐

有片

真係好貼地既有錢人